支那人肉bbq

歡樂今燒

叔一燒

happy 牛 year

咩事

應該都係轉彎冇打燈果d,支那種郁d就攞人命

個事主係女人嚟

冇打燈就碌死一件燒死一件
牛逼得很
支那日常

禮義廉之邦

中國加油

此帖必火

城管真装B

整返味紅燒狗肉

拍片果個真係好冷靜

拍片都淨係：臥漕～

好似當睇戲咁

你大叫成棟燒左你

咩意思⋯⋯

咁似Hunter Hunter d 字

cls

著住火跑走個個係司機?

：是開車那個人呀，會不會爆炸的

無錯係

睇完爽還爽

各位巴打

記得如果俾火燒要碌地！

佢係比人燒定自已燒自己

自己粟一燒

點睇到係自己燒

城管自己放會燒到自已咁蠢咩

利申: 倒帶睇咗三次

唔撚明 點解唔走仲落車
佢都碌咗人仲敢停低落車

你睇佢跑幾步就唔郁得，係車入面已經熟晒啦。
楊局長係唔係想香港細路學呢啲？
咁第日做popo 果班就爽喇

支那人真係好恐怖

雖然舊片但值得回味

如果俾你係影片者會唔會見到燒成咁仲拍落去
係我就唔會，點知會唔會幾車燒著，爆炸中流彈，我認我驚死

驚俾人點相滅口多d

女人揸車，害己害人

冇拉多一兩隻落去真係可惜

生番嚟

唔意外

聽到拎棍嗰條友問司機 不跪是吧？不跪是吧？
唔知有無聽錯 如果係真都幾痴線 為咗嗰啖氣燒死司機

鬼國不嬲都係咁 日日都一堆呢d啦 冇人拍片姐 垃圾國家

中國你expect佢會講道理？

IP都唔使CHECK

可以做好治癒區題材

似係自己點火woh
個男人手持堅物走去拍窗叫佢落車
然後司機點火再追條友

最好日日咁L樣，狗咬狗死L晒佢。

條女把聲幾好聽

支那遊樂場真的很刺激，多人受傷

又有好消息

佢用咗啲咩可以突然咁大火？

Cls乜L世界？全部係畜生唔佩做人拍片D仲拍得落手，人冇得救等天收！

好彩我地香港一個兩制，同佢地兩個世界，香港唔會變到咁，大家瘋狂恥笑

係褔氣呀

地獄鬼國

唔記得落鹽呀

似係為報仇，想同歸於盡，先用車撞左一個，再電油/火水燒其他
如果唔係無理由唔係開車走，仲要開門？
鬼國厲害

唔好笑 香港被同化緊
遲啲可能我地都係

聽黨話 跟黨走

除咗拍片留個證據仲可以點 落去做和事佬？

🔥計

奴

依個正
遲d藍屍父母話養你咁多年
唔孝順又唔比家用
就send依張相比佢哋

火魔私了

Pish

大陸天天上演，人人見過，慣

無啦啦豪火球

講到你好撚有同情心咁你喺現場咪又係咁

兩個完字上面啲碼都唔同嘅

唔係一對一架

新年流流好治癒

你老友嚟架？

牛b死了

又屈中國，片入面好明顯係美國

似獅鳥

手足

落去俾人燒埋一份
未試過點知唔得 唔通咩都唔做
放負撚 blocked

初一仲有街頭殺妻案

成班支港人幾撚涼薄
睇住個肥仔俾人剷走左都係度拍片嘩嘩嘩唔撚幫手

按樓上個巴打準則
香港人都係畜生唔配做人等天收！

我起碼一定會走去拍佢個窗

真香

香港跳樓都有人拍片㗎啦

係大陸大部分case真係唔幫得，太多亡命之徒同詐騙

拍片女主角咁似youtube 講科幻題材個條友

之前小巴司機突然老人痴呆 個女人keep住尖叫就比人屌
而單個女人冷靜冇尖叫 又話人當睇戲
連登仔

算吧喇, 呢d情況真係報狗好過
做得呢d野既人跟本唔會正常得去邊
陣間真係一野燒埋/車埋落你度既話真係無仇報
你陣間唔小心拍爛佢隻窗
佢仲分分鐘咬返你轉頭告你刑毁/傷人

正宗港版黃屍暴徒，郁啲就燒人

應該要即刻book機票走

Btw 條四眼仔比人拉左未

Pin this

推

有機會翻譯錯
彝文冇乜人專門翻譯

珍

話說拉撚咗佢未？ 呢條放火暴徒至少要遊街示眾

真人版

香港人都係

CLS 鬼国

食狗肉是犯法的

好幽默？

幽默？ 係咪get錯重點呀

GTA

我唔撚係中國人啊hi

好驚佢碌親隻貓定狗

Block咗啦
捐車公都唔會食黃店
最好啦
曱甴搞到人地食肆污糟曬

遲啲香港⋯

我係車入面實撞9死佢地先

就地火化

「笑什麼畜牲，你也看TVB 」

心身舒暢

香港民主回歸
建設民主中國

姓刁定姓習

支共：法輪功學員自焚，意圖發動恐怖襲擊，行徑相當惡劣，由此證明法輪功屬邪教組織，甚至可以說是恐怖組織

停車最撚on9 緊係車死曬然後賠錢就算

新精頭睇呢d野好醒神

好似自己燒自己

佢駁唔刀

都似係想攬炒

支足

燒得好
火燒曱甴

露晒底啦你地班支那走狗
咪撚扮野啦

個司機有備而來, 可能同班村民有仇先玩攬炒

自焚咋喎

紅燒廢老真香

一貼呢條片
就解答哂樓上咁多道德L嘅問題

有冇睇新聞
走咗佬去台灣啦
有本事就過台灣捉人啦

好嬲好嬲呀

買左水魚盆菜未

火燒支那狗係好意頭，牛年一定旺

日常

吓？支那人嘅命係命嚟？指片嗰個瞓咗幾耐

普通話真係好撚難聽

連登仔係正義之師，點同

你還有黨

今日要買爆炸糖朱古力
如果唔係手足食白飯

社會主義鐵拳

支那教導人民價值觀最重要就係
1. 只要愛國愛黨, 其他犯法行為都係等閒事
2. 有咩錯都係人地錯, 自己永遠啱

交通意外梗係企出黎俾我撞個個唔啱啦
你唔啱之如, 重要拿棍打我架車阻住我, 搵火燒你就係天經地義
拿！我愛國愛黨架

有d人係要燒下先得

消下毒啫

是但啦, 冇一個無辜

牛B死了

佢撞死人先又肯停車落車仲開車撞多幾次，d人先淋電油放人燒佢

香港人咪又係咁早幾日既事

痴撚線，正確做法應該係報警囉
雖然地獄鬼国報警隨時被失蹤
但係支那鬼国本身成個民族風氣都有問題點解唔屌得

咁大個位都渣唔走部車
個司機手車都幾屎

This is China

要冇人死先算火燒旺地

咁當祭天

獨裁中共國 放火每一天
美麗的風景線

cls撞一撞就起火？

聽講係你老母黎

大灣區日常

人體自燃

J聲達人

支joke

国產007：做壞事嘅一定係姓刁
姓習嘅唔會，中国嗰條唔會

報驚
然後人地走左

好似有枝野卡住個碌

Well done

屌 咁都燒唔撚死隻支那五毛

我仲以為佢一心諗住自焚

牛逼呀兄弟

好型 多謝小5毛幫手足做宣傳

不服就是幹！

咁係班黑警嘅問題啦，報驚係盡公民責任啫
報驚唔是要解決件事，係要班黑驚做嘢

其實幫手都要量力而為
條臭閪都癲撚到有人趴係車頭都照開車
你可以點幫？
揸車既自隊撞停佢？
保險唔賠邊個賠？
用肉身截停佢？
佢分分鐘唔爭在碌埋你
邊個可憐你？
有時唔係唔想幫
消防都有教
遇到火警 細火就可以嘗試救熄
大火就走人報警求助
唔係樣樣都可以逞英雄

就好似你見到有人坐巴士會唔會覺得出奇？

你地咪咁仆街喇

唔值錢既野就冇所謂啦
燒幾多都得

個事主係你老母嚟

支那人事不關己就食花生算架啦

中國人很尊重花生

取暖

又有一餐人肉可吃

新年助慶活動

屌你老豆

撞完人仲停低比人覆桌，都弱智

藍屍：我睇唔到

燒人嗰個收左美國佬幾多錢

睇唔清楚邊個放火, 初頭以為右邊條友拎住罐火水, 睇真原來係木凳

用咩整到咁大火 有魔力？

點知佢地入咗党

佢地真係日日都係咁

黃絲唔敢面對

自己燒自己
你都識講一個拎棍一個拎凳 邊個放火

肯定無響 「暴龍哥」個朵

人地攬炒講得出做得到
腥港人得把口...

豪火球之術

支那成日講果句 真香！

藍屍死了

好彩隻狗隻無事

支持殺死每一個中囯人

仲以為架車大爆炸 happy ending

好耐冇見奶波魔

睇完留言先知有火人

Fake news

wx9656 車住

人民鬥人民
中共又贏